性愛片驚見「前總統女兒」？拜登子床戰3女身分疑曝光

美國民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）與次子杭特（Hunter Biden）的「電郵門」醜聞持續延燒，中國反共富豪郭文貴旗下影音網站「GTV」今日釋出杭特與多女床戰的片段，引起網友熱烈討論，目前已有網友肉搜點名3名女性疑與這一連串杭特性愛片有關。

全部都文字討論

力架奧巴馬個女

貴圈真淫亂

BLM

竟然係郭文貴

分分鐘連冰冰都食過

hunter X BLM

郭文貴終於有片

最慘唔係兵兵片，係24cm片

Change

雜女 ?

郭文貴先生，不如你放埋范冰冰條片啦，等大家可以放下咁多年黎嘅心結

係米真係有片, 唔好老吹!!

好心班柒頭一野放哂出嚟啦
得番幾日仲玩乜撚野擠牙膏

想要就投trump
輸咗就你地自己問hunter攞